有無人知連登係巴拿馬公司，而且同巴拿馬總統有啲交情

100 正評再講

唔想知

仲以為會見到大嶼山添

真定假? 巴拿馬文件動搖到雜種, 連登會唔會係顛覆基地?

WHOISguard之嘛on9仔

連登仔成日笑人it狗, 但少少it常識都唔識, 成日衝出黎

後生仔始終係後生仔

Whoisguard

推

請問到咗公海未[/size=6]
我有資料要爆

壽酒赤柱擺

留名跟進

唔知o既嚇死，知o既笑撚死

傳說中嘅email 6c信

原來連登真係公海既孤島
係巴拿馬註冊
有咩瘋傳都傳唔到過黎

唔係一早畀人查冊起哂底啦咩？

幾錢？有無tg傾下，我又出 😂😂😂

IT狗LM

你望下出邊先

？

樓主直接 post 相咪算
係都要柒一鑊先

柒有咩唔好

一早睇過哂啦

#175562

又一個低質新會員

我𨳒你老母廢柴鍵盤戰士